單車撚入 碳架Hi花左前叉 有無得救？

頭先放架RB係公園牆邊同fd坐低吹水 返到屋企發現前叉一邊花曬

有無師兄知道有咩方法救到？

不影響使用

疤痕是男人的勳章

塗改液marker

有嘜所謂
我啲單車都鳩踩唔保養
聽啲車友又抺車又剩
咁辛苦不如平平哋買㗎廢嘢踩算

利申：踩緊birdy 同 brompton

咁都接受唔到就掛係屋企唔好再踩啦

有得補漆 嘥錢